Title: ADIT株式会社がユーザーへのリアルタイム・重要通知にEZSMSを導入
Date: 2016-09-23 10:59
Author: Aiko Yokoyama
Tags: adit, ezsms, use cases, pr
Slug: adit-ezsms-usecase
Summary: ADIT株式会社Xoxzoを利用する

![ezsms logo]({filename}/images/ezsms_logo1.png)

対応する手段としてXOXZO様のEZSMSサービスを導入するに至りました。
ユーザーのニーズに合わせて登録いただけますし、リアルタイム性が必要な通知や、
重要な通知などを今まで以上にユーザーに伝達することが出来るようになり、
大変満足しております。

【ADIT株式会社について】

[![ADIT株式会社]({filename}/images/client-logos/adit.png)](http://adit.co.jp/)

所在地：東京都渋谷区東3-14-19
創業：2011年9月
URL：http://adit.co.jp/

【株式会社Xoxzoについて】

![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

